點解大陸人咁有錢都唔執執個look？

成個民工SB咁

只有窮撚先至在意自己既形象

錢多到唔洗靠外表同身高
你一擲就擲$50000人仔比街中90%既女
佢都會跟你上車

大劉咪又係成個公園阿叔咁

唔會呀

SB 係咩？

真
雖然佢著嘅係Hermes同埋條褲都26萬

蝗音係"傻逼"
大約等於我地既on9

大陸人其實無個人style
好多都係抄同村、鄉里
所以個個都呢個look就無人執做其他look

你就屋企望住女神個ig 打飛機
人地就叫你女神上佢屋企

你有無諗過其實佢地已經執左

世上得二種人會執個look
明星同柒頭

分鐘加埋幾百億身家架

執咗個d 大陸妹唔出聲你根本分唔出佢地係大陸人，中環個度好多

你可能唔識大陸人
佢地覺得係靚
以前識大陸人我都暗示過某啲野好柒
佢地堅持覺得咁先係靚

諗起彤叔 個樣仲衰過一般路人

其實佢地已經汁左

真

大陸囡囡好多都覺得萬子良，鄧光榮果種type先型，有男人味

真，雖然成身名牌

呢d有錢人已經唔介意人地點睇自己，只要自己舒服就ok

錢買唔到Taste

李澤楷個look咪又係連登毒L，有錢大把正女排著隊比佢搞啦

咁萬子良鄧光榮又唔係差既幾MAN
又唔一定好似港女鍾意白面仔先得
起碼唔係泥黃色膚色鮑魚擦頭絲質POLO ZIP吊腳西褲白色勿皮鞋

已經執咗

上面話唔執個look正戇鳩
musk 植髮你唔講

又係喎，浪人

左邊似八両金

相由心生 你個樣直情係一條撚，一開聲就知道你無品 個格衰到震

唔洗執已經得到想要嘅嘢，執嚟做乜

gay

taste問題
可能已經執左

係連登講蝗語冇人屌

文明的崩壞先從審美觀開始

執左
佢地覺得已經係最型

個個都柒頭

Son of the Bitch

駁唔刀

一睇樓主就知做唔到有錢佬

唔你老母

但同時好多買名牌著到土豪咁

D大陸仔係咁
成身名牌都唔會俾錢剪剪個頭
成面暗瘡都唔會搞搞佢
一係就好極端成個蛇精男咁

大陸先鐘意d油頭粉面喎
呢d係貪佢有錢姐

Sexy bitch

唔識，3個道友？

Sexy body

咪係
有冇諗過佢哋真心覺得呢啲look最好睇

我曾經有個女朋友老豆喺大陸開廠幾億身家，
佢老豆係當年游水落嚟香港嘅大陸人，
成家都係著到好似愛回家嗰個譚道德嘅老婆咁，
完全睇唔出佢係有錢人，全身都係淘寶貨

nike sb啲衫

唔該你唔好執
執完仲柒

呢d樣可以點執？著得潮又老潮童咁，著西裝又倫敦金傳銷佬咁...

可能已經執好左

成班垃圾

香港人都係

有料

最慘係著件polo shirt+牛仔褲都可以柒過人

Sad but true

5萬

美股三巨頭
蔚来理想小鵬都唔識

金鎗人

香港人著到整整齊齊丶企企理理、可能仲噴埋香水，同人迫地鐵。
佢哋求求其其、polo shirt 孖煙通丶可能尋晚仲冇沖涼，但係就揸自己㗎私家車舒舒服服返工

連登仔咪差唔撚多

我可能講得唔好
係求其擲就擲5萬人仔

一針見血

其實係個人背景問題
Hea還hea，你覺得柒既，有無錢都唔會咁著啦

唔係傻閪咩？佢哋講操你媽逼喎

咁屋企有錢果班女又點

有錢人有錢唔會周街講
只有窮撚突多左幾個錢，想威先會周圍講

本身就無美學上既教養，點執都係碌柒架喇

So Bad

應該件polo shirt 同牛仔褲都係貴野黎

香港四大地產商出親黎都西裝
就算唔係公開場合都唔會咁柒啦
唔通佢地又窮撚呀?
支那人無文化就無文化啦
咁都要死兜,你又係支那人?

你確定得90%？

人地扣咗傾生意同陪屋企人一日得番幾個鐘。

有得揀，你會用來屌明星定執個look?

已經執左啦

[認真討論] 有錢女通常有咩特徵？

其實同錢銀一d關係都冇

人地執左家啦

上面成班支那仔

點執都無撚用，支那人無氣質
求其中環揾個junior都有氣質過班支那垃圾

但係個個女人都會在意自己形象

喬布斯都係，成日著同一套衫

有無聽過
係廣東見到廣東人著踢拖年紀有返咁上下既 個啲一定係好撚有錢既有錢人黎

唔通個個日本人都好窮？

大個左先知人不可貌相

好多老細 睇落去好似普通師奶阿伯咁

可能上面呢個look好殺呢...
文化差異上面既野識條鐵咩....

佢個件Issey Miyake 特登設計俾佢

樣衰，Ｄ女只係鍾意我嘅錢
普通樣，Ｄ女都只係鍾意我嘅錢
執嚟做咩？

大把強國人去泡菜國整容喇

屌，我廿幾歲完全唔在意自己形象 但我好撚窮

Sneaky Bitch

it was made for fuck

錯重點啦
支那人先係keyword

執咗

slutty bitch

大陸人邊有品味

是不能
非不為也

問過馬雲未

Smart Boy

所以咪90%..？

一係好似你圖個D, 一係買名牌TEE大大隻LOGO係心口個D

點解呢個美國人身家3億美金都唔執執個look?

連登仔咁得閒夠唔執下個look
講真執look邊洗錢，2千蚊夠買晒全身啦

有冇諗過佢地係冇美感呢樣嘢

因為唔洗執個look都大把女埋身

只要有錢同夠老

喺登講style/生活態度/品味 全部都嘥鳩氣

一話D人柒，登就駁鳩你有錢就得啦
一話D人咁有錢，登就𨳒人窮得剩下錢

人地諗緊買邊架遊艇邊架私人飛機 連登仔諗買咩衫好

有 GDP 同有美感係兩樣野黎
你睇佢整架高鐵出黎好好地
係要寫和諧號三隻電腦字係車頭

唔好講咁大架車，有時你留意啲膠製品 e.g. 文具、日用品 有冇披口就知
對比日本/台灣製 qc 真係兩個世界黎

傻逼應該等同傻閪

ON9應該等同笨蛋

13億人揾5000以下
5皮等於10個月人工

大約等於香港30萬1q 點會唔肯

冇衝突

14億幾人有14億窮人
最有錢就係我地深圳見到果班

品味唔同囉
香港有錢人個樣係西裝骨骨
斯斯文文咁樣 觀感ok
大陸人有錢個樣係polo加老牛
全身名牌但係都好柒

講到有錢人唔着重自己形象咁

係咁柒 ga la，哩度1皮，比唔比屌 ？

到人生乜柒都有既時候就會好隨便
例子：奇諾李維斯，發哥
但兩個型開

大把有錢佬都係呢個樣啦正鄉下仔

品味係買唔到嘅

教你一句四字詞：沐猴而冠！

yes⋯平時對住屋企人就話者
但見人都咁核突，眼見都係得支那人先接受到⋯

無錢咪靠包裝
有錢人嗰陣銅臭味十條街都聞到

唔通個個貪靚既人都好窮？

有錢 = 有內涵
樣依D 外在野, wfc

以為係skateboard

外表唔影響佢既收入唔執都賺緊錢。

衣着打扮呢啲嘢可以反映你個人有無品味
樸素同柒係兩樣嘢

人地有錢到咁嘅樣
都可以中出范冰冰
駛乜執自己個樣

老嗰啲係咁架啦
香港啲廢老咪又係咁上下
後生嗰啲中國雞成日走去整容

S你老母B

真係咩

衣着樸素唔等於隨便喎

利：係外國讀書
識幾個支那仔支那妹個個d蝗味重撚到仆街
由頭到腳都名牌 個個人打扮接近人樣 遮住個樣真係分唔到邊個打邊個
但個個屋企都幾十億起跳

接近一樣*

好明顯好隨便，黑衫黑褲就算

諗多左
見到佢個樣都唔開胃
感覺一開口仲有陣支那煙味

咁香港人其實都係

王八羽咪用咗幾十個執執個LOOK囉

出黎既口碑...............

人家樸素休閒，唔做暴發炫富傻逼，關你個魯瑟乜事？

執撚咗啦

究竟有幾on9先會講得出呢啲鳩話
執look要日日執咩on撚9

因為想證明自己係真 有錢人好似steve job mark zuckerberg 咁 越唔執look越有錢
同埋要做show 比班大陸平民睇 睇下我幾貼地

因為隨便著都可以整齊好睇
識好多uncle放假都隨便著under armor、衛衣短褲
但點都唔會好似支那人咁柒
呢啲真係審美觀黎

已經執左

人怕出名 豬怕肥

大陸咁叻綁架
做人低調啲好

其實唔關個look 事，係氣質問題
其實可能係已經執咗個look,但佢嘅氣質令你以為佢地冇執過

博你唔撚到

起碼都唔好攝衫入褲啦吓嘛

真係好似

但問題係佢地覺得攝先係靚
品質既野唔會隨住你有錢而跟住提升

二千蚊買對見到人嘅皮鞋都冇左啦...
你係咪個d淨係買fast fashion嘅人?

係咪廢老 我小佢一層樓都執下個外形啦， 乾乾淨淨都係尊重人嘅一部分， 件衫爛溶溶 有冇錢條友應該都係怪人， 咁都要吹奏

呢個幾多年前

因為多數連登毒撚都係污糟邋遢， 一兩個有錢佬都係咁就會打曬飛機 覺得自己都係成功人士

氣質既野無得執

Super boy

其實大陸先冇階級觀念，係香港d階級觀念先咁重

$100000呢

Super Mario Bros.

逼=閪 操=屌
粗口都係抄鳩廣東話

你的資訊真的很有用

Skateboard

操你媽鳩

啲大陸親戚唔理好唔好襯
總之名牌著係度show到俾人睇就得
個小朋友就件件都牌子衫logo大一大

冇撚錯

不過發哥唔算富豪

呢個好笑
child登仔真係

你個多數點得返黎

Starbucks

龍袍都唔似太子

發哥黃到出汁想含

因為佢地除左有錢之外同民工SB無咩分別

錯啦
有錢人嘅思維係與其花咁多時間喺衣著方面
倒不如花多啲時間去思考如何賺錢

呢個就係有錢人同窮撚嘅分別

有錢就有西

Pussy=閪 Fuck=屌
粗口都係炒鳩廣東話

攝都唔係問題，日本仔韓仔外國好多唔靚仔嘅都會攝，你氣質carry 到就冇問題

以前有見過個中資老闆就係呢啲樣
平頭裝+polo攝衫+Hermes belt+煙味
見襯啲hk女同事同佢講野都企到勁遠
真係唔好幻想有錢就咩樣都有女仔鐘意

我明既 香港女仔相比大陸女仔無咁拜金

唔好咁天真啦，我識好多人大陸都搵緊2到3萬一個月，當然係職位比較高，但而家普遍餐飲都平均6000左右了包住包食，計埋匯率唔差得香港幾多，大城市白領搵過萬已經好平常了，至少人地無咩住屋問題，啲錢好好洗

另一種階級觀念
佢哋對上司卑躬屈膝
崇尚權威

係啊係啊

好多人都唔會理人點睇

你講緊嗰啲係頂級大城市 深圳北京上海
其他全部食撚屎 做雞

又好似係

佢地其實覺得咁樣好好睇...你唔見大陸D電視劇都係咁上下樣

咁樣已經係打扮左架啦你明唔明

一大堆韓國興乜著乜
一小堆日本興乜著乜
跟住同人講自己識著衫佢地係只係抄完2款溝埋一款就當自己好識襯衫
呢排仲多左班人玩西裝，柒當自己型

有咩問題啫大把香港老闆幾百億都係求求其著啦

Sexy Baby

咁有錢都要俾連登仔笑
佢地人生冇啦冇啦

執都無用 執完都係有個陣味係到

最左係譚仔個三哥？

大劉著Loro Piana

金鐘連登仔召喚

天生 氣質

我覺得佢地靚既定義就係件衫係新淨，佢地就算著U記都一樣可以著到佢地個陣味

Po 係財經台做咩7

明明人哋已經執咗

錯
喺連登仔眼中
靚仔明星 唔使執個look 靠個樣就得
柒頭 都唔使執個look 天生柒點執都係柒
結論 依個世界冇人需要執個look

倫敦金狗先鍾意執個look

有錢唔等於有品味

你睇下林作？

電影人嚟

sex buddy

‘

其實哩D打扮平平實實咪幾好 一定要暴發戶成身名牌得黎又著得柒咁先好咩?

我好似佢地咁有錢再樣衰10倍都冇問題

都有十幾廿億

執咗都好大陣娘味/東莞味喎

記得前老闆講話次次同大陸客開會啲人會鬥着得hea
愈hea愈代表你有錢
On99

咁著到豬肉佬咁一定最有錢啦
件白背心仲最好有漬

馬雲已經執咗好多⋯⋯佢個樣咁想點執？

誠哥一樣會gel頭着老西
對自己有要求嘅人點都會試試正正

衣着打扮根本反映到你自律性、審美觀、品味
唔好諗咁多excuses俾自己hea look啦

Suck balls

其實唔係 大陸女仔都識揀
大陸男仔打扮喺的確俾外國/香港差
呢個係外國/港台男去到大陸可以溝到自己本國女神級女仔嘅原因之一

危樓點修葺都只係危樓
呢個係血統問題

大佬啊, 買一件衫買柒既同買正常既咪一樣時間, 買件柒既收錢部機都load得快啲咩
呢啲衫見到都唔會考慮買啦
咁都係到兜乜柒有錢定窮撚

咪話你淨係會留意到執到好柒個d 囉 正常個d 你會以為係港女

點解要執

執到咁靚駁比人標蔘定老笠
呢d大陸有錢佬時時要同人打交道
當個個都咁著...唔通你自己著到明星咁

仲有好多支那男人鍾意剪光頭
係咪覺得好型？

下身邊啲女仔fd覺萬梓良正喎，仲中意睇佢做戲。古天樂夠唔係白面仔咪又係大把港女中意 乜7都入港女數-.-

香港代表會展頭

閪門長開任屌唔嬲

照個表睇都有7200萬有錢人啦 咁啱你唔識d無錢嫁啫

666，謝謝這位同志解答

邏輯可以正確但唔係咁用的
朱克伯格同Steve Jobs 著啲衫出嚟都唔係柒頭

shitty boy

錢買到名牌但係買唔到品味
支那人就係著到成身名牌都柒到喊

男以財為貌
女以貌為財

有錢先可以做翻自己 唔怕俾人judge

因為

審美觀差

終其一生只懂追名逐利

無創造力
只懂抄襲

活於虛妄
人云亦云

事實係咁

Sugar Baby

人地咪又係食晒你D女

大陸無階級觀念？？？Are you serious......唔講咩城鄉差距，城市睇唔起農村。至少都睇睇北上廣幾咁排外，人已經分本地人外省人。都仲未講大陸女話知你有咩困難，結婚講到明要幾錢禮金一定要有車房(你比哂)。再講華人社會自卑又自大，有咩可能無階級觀念。大陸唔止有階級觀念，仲係好重虛榮心既觀級觀念。

阿叔咁著唔係好大問題啫香港啲阿叔咪咁上下..

不過如果佢地可以買大一個碼+著底衫...唔好飛釘就好...

天生個樣係咁 可以點

氣質問題 冇得執